［暗花］好似有幾位富商因為大粒癦而有危機 大粒癦時辰到？

因為政府有藉口話有個殺人犯通街走

所以要修例

咁....將大粒癦清失

係咪可以暫停修例？

大粒癦=真焦土

捉鳩李嘉誠都得

其實佢咁有錢又有私人飛機
幾時走人都得啦
駛乜同佢擔心

唔比你起飛 走條毛 唔比你登機 走條毛 上面話事

李伯臨老入監牢 好慘